鏝失分既， 我聽日裸跑旺角

無用
狼隊點都會贏
始終都係輸自己

你可以熱定身
足總會做嘢

咪燈